【超緊急】8月5號全港大罷工！唔夠時間啦！香港需要每一個你！

得番六日！！！！

得番六日時間有幾少大家究竟知唔知！！！！今次真係直接影響香港命運！前線已經為左香港all in， 唔可以白癈佢地嘅血汗。罷工係依場運動入面最緊要嘅一日！係主線中嘅主線，大佬中嘅大佬！

但係依家個個去晒打支線！！！！！全部番黎打大佬啦喂！！

我地要製造到成個社會萬眾一心嘅環境同效果，為每一個香港人加一點衝動同決心就得。簡單黎講的

我地要做到嘅係一場有史以來最大嘅罷工廣告campaign

鍵盤戰士：
唔好再講推，試下講

「8月5號我會罷工」

「You may say that I’m a 罷工er
But I’m not the only one」

係人都得：
用word整張無限重複《8月5號我會罷工》嘅A4紙，剪做一條一條，加張膠紙，去至邊痴到邊，搭車又痴，食嘢又痴，行街又痴，特別係𨋢個關門制，一日成棟大厦出入嘅人都會見到！總之要做到無所不在。

屋企大厦嘅信箱都係一個好地方。高級住宅更加有可能接觸到管理層！

有貼紙更好！

依家開始做！唔好再等！

連儂牆/隧道:
集中重點宣傳番8月5號先！啲狗官遲啲先鬧啦！救番香港之後先有得追究佢地啊！寫張「8月5號我會罷工」都好啊！

要真係比大家知！

You may say that I’m a 罷工er
But I’m not the only one

各大政府合署/大樓/商厦：
其實大家都知公務員入面都有好多人支持五大訴求！不過要佢地罷工，真係要比啲決心、勇氣加一點衝動比佢地！

要係佢地番工時間，放lunch，收工嘅時候，派傳單，同佢地講，香港真係好需要你地放一日假！求各巴絲提供政府部門list同番工，lunch，放工時間。

金融業：
香港命脈，其實成日示威遊行成日係果邊搞，佢地都好多人知咩事，如果真係令到佢地罷一日，香港有救。

各大小食肆：
FB有留言功能，大家留番個8月5號我會罷工嘅言，其實唔難，至少比啲壓力管理層。派下poster比舖頭。

街舖罷真係最有畫面

地鐵車長：
見到就同佢講聲支持罷工啦，真係香港需要你！

求大家繼續集思廣益，真係出街做文宣！

我地要做到一場有史以來最大嘅全港大罷工

兄弟爬山，多你一分力就係多！真係出力啦！等幾時啊仲？出街痴嘢，派嘢啦！

8月5號我會罷工

好

8月5號我會罷工
推

推

由於已經有人發起2/8公務員集會+5/8全港罷工，我地要諗下點先可以maximize 到兩日都join嘅人數，有見罷工同日有七區集會，我建議由今晚開始集中喺呢七區嘅政府合署做文宣+起連儂牆，由門口、地下大堂、𨋢口直至每一層樓嘅office都要貼爆佢。政府合署係開放比所有市民，尤其係啲開放比市民交申請/參加活動嘅部門辦事處（e.g 康文、運輸、社署）更加要貼爆佢。要喺呢個星期內令返工嘅公務員都睇到文宣，潛移默化佢地一定要出席2/8嘅集會，先有機會搞得成5/8嘅罷工。

行動時間：
政府合署內：建議每晚8-10pm
政府合署門口：10pm後
原因係可以make sure 班公務員第2朝返工一定睇到，佢working hour 清我地夜晚再貼，亦避免同藍絲公務員正面衝突，強調撕一貼十。
人數：3-5人成團

貼嘅內容：
主力貼2/8集會同5/8罷工文宣，建議要吸納公務員入面嘅游離分子。貼黑警濫暴。好多中立/藍絲公務員淨係睇港人港地呢啲維穩page，根本冇睇過其他媒體。動之以情：拉攏有子女嘅舊制公務員，你安穩姐，你想唔想你兩腳一伸之後仔女面對地獄般嘅生活？貼新疆慘況逼佢地面對。

以下係七區政府合署地址（from google)：

屯門政府合署：屯喜路1號屯門政府合署

荃灣政府合署：荃灣西樓角路38號

大埔政府合署：新界大埔汀角路1號

沙田政府合署：香港新界沙田上禾輋路1號

旺角政府合署：香港九龍旺角聯運街30號

黃大仙民政諮詢中心：九龍黃大仙龍翔道 138 號龍翔辦公大樓 2 樓 201室

金鐘（直接貼政總）：香港島金鐘添馬添美道2號

希望大家理解好多公務員唔肯行多一步都係受朋輩/老闆壓力，如果可以凝造到一個氣氛，知道有幾多同路人，佢地都會夠膽企出嚟。

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

推

五大訴求

罷工！

我係公務員

我會罷工！

推！

請咗假8月5罷工

罷工!!!!

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

我會罷工